政府瘋狂分化我地 我地有冇辦法去分化政府？

佢地都分化緊呀，不斷推比另一個
連醫管局單野都話係醫管局方面

佢地自我分化緊啦

繼續搞分化～！！！
我地要同d藍衫講班白衫送你去死 整多d圖 咩都好～

洗乜我地岀手
人地瘋狂割緊蓆啦

其實黑警有冇得搞

而家黑警普遍已經冇朋友，我d黑警朋友只懂偷偷地係social media unfriend我，那怕佢未入行前係黃絲帶，只會圍爐群返藍絲或者黑警玩
就算入行前係黃絲帶，係學堂捱得咁撚辛苦，久而久之都會被黑警同化，自己呃自己。
獲獲遊行都俾示威者鬧，打大交，同埋媒體全面攻擊，網絡欺凌，幫政府食哂d貓，仇恨示威者就變成常態，自然越打越起勁，（唔係幫佢地講說話，係客觀陳述）

拿洽到佢地辭職就唔會架喇，2014後每年考黑警既年輕人數只升不跌，貪份人工、果幾皮對佢地人生係超額完成就一定，但總唔會個個都是非不分，佢地都有下一代係度會想香港好吧？

究竟有冇有效既黑警感化行動，可以教育到佢地面對示威者應該持咩態度，遊行中有冇可能識別到好警察同黑警，等部分警察企返係市民呢邊？

Support !

大字報標語
12/6 一哥表明為暴動 警方一切武力為合法合情合理
17/6 一哥解釋不是暴動是誤會 並稱一切武力由現場指揮官負責
?/6 指揮官表明部分警員情緒失控 作出指示以外的行為
再割落去 執行上級指示都會被祭旗

變粉